［推到攬炒巴見到］何超瓊偷偷地向聯合國誣衊示威者

原post: ［推到攬炒巴見到］何超瓊偷偷地向聯合國誣衊示威者

Pish

屌啊

push

推

推啊

Push

［推到聯合國出聲］請到紐約總部請願示威

信呀！屌何超瓊呀！幫手推